美股股災時候嘅細價股會點郁？

啲細價股好似唔太跟個大市走，以往股災嘅時候啲細價股係升多定跌多？

會跌

睇契媽啲股（契媽未入前）既表現

細野一有dd消息就會爆升

不問價瀉

否則會升

升巿最後先升
跌巿第一個跌

咪玩啦 股災大股都頂唔住 細價股用個頭頂？

大市暴升，細價股暴跌。
大市微升，細價股大升。
大市微跌，細價股大升。
大市暴跌，細價股暴跌。

背後係有原因，自己留意吓我講得啱唔啱

無成交就永遠都唔跌

走貨要走重倉果d 大股先？

梗係走細先

美國唔會股災架 放心

9月股災如果企穩宜家好多都double

9月都叫股災 咁3月個啲叫咩

why 大市微跌，細價股大升。

其實成個市場啲錢都係嗰啲錢，當某啲細價股紅起上黎啲人就由大價股轉走啲錢，炒落細價股度，所以大市微跌好多時係因為某幾隻細價股大升，GME升最多嗰幾日Nasdaq都係跌咗少少

年年都幾次股災啦

會跌到仆街